香港人已經好幸福架啦!!!當年170呎已經要住10個人!!!!!!!

係囉 當年未發明農業 仲係要去野外摘野果

170呎住10個人已經好幸福架喇 !!! 當年石器時代D人要住山洞架!!!

山洞仲大過170呎
呢句fail

鬥慘大會

當年一舊腐乳撈幾碗飯啊

本來已經進步咗，點解仲要返返舊時嗰陣咁陰功？
點解睇住越來越差而講出問題呢啲垃圾都要攞返舊時仲慘出嚟講？

古代人：以前我地茹毛飲血 你有腐乳食而經好好啦 依家d 50後真係唔捱得

當年文革紅衛兵鬥死人
依加d廢老坐少陣關愛坐都嘈

當年物價咩都唔貴
不過係D人節儉

而家咩都貴
D人仲PERFER豪洗

原來共產黨就係令香港重返60年代
2017年連70年代80年代香港都不如

又係文化葫蘆呢條撚樣

以前無車架。 你而家又搭車。 以前on9 而家跟住on9